有冇一個強而有力嘅理由，足以說服人去奮勇地面對世界？

呢個階段，係咪有抑鬱先算係正常人？